Парты
=====

В некоторой школе решили набрать три новых математических класса и оборудовать кабинеты для них новыми партами. За каждой партой может сидеть два учащихся. Известно количество учащихся в каждом из трех классов. Выведите наименьшее число парт, которое нужно приобрести для них. Каждый класс сидит в своем кабинете.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход три целых неотрицательных числа: количество учащихся в каждом из трех классов (числа не превышают 1000).

---
## Формат выходных данных ##

Выведите одно целое число - ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
20
21
22
```

---
## Sample Output 1: ##
```
32
```

---
## Sample Input 2: ##
```
16
18
20
```

---
## Sample Output 2: ##
```
27
```
